長洲附近1.4級地震

據香港天文台的初步分析，2019年12月5日(星期四)下午12時22分長洲附近發生一次 1.4級地震，震中位於北緯22.20度，東經114.06度附近，即香港天文台之西南約16公里。

香港天文台接獲超過十名市民報告，表示感到這次地震，震動維持數秒。初步分析顯示本港的地震烈度為修訂麥加利地震烈度表的第III (三)度，即室內有感。類似小型貨車駛過的振動。

邊個放屁

source:

天滅港共

係咪上次南海核爆？

是咪試武器

類似小型貨車駛過的振動。

歐亞板塊蠢蠢卻動

欣宜係到跳繩

唐山又地震

有個肥絲係長洲同條仔玩緊坐蓮啫。

如果香港800萬人全部同一時間跳一下
會唔會有機會高過1.4級地震

岩岩柯尿 打完個尿震 sorry 震到大家

小型貨車駛過嘅振動 好難feel到wor大佬

反送中抗爭導致地震

邊個肥閪呀

（總結）大三罷真係政府春袋！

邊個渣車經過個探測器

1.4都feel到咁勁
我4級先有少少感覺
啲人有spider scene?

最驚有一日馬尼拉海溝有大地震，引發埋海嘯實波及到香港

天降異象 必生巨變

莫道石人一隻眼 狣動長洲賓客反

莫道石人一隻眼 挑動長洲賓客反

長洲賓客人數多

耿爽：長洲地震干預中國內政

反皮？

長洲冇咩車 易feel好多

東方又賴示威
資料庫：港對上一次境內地震 為2014年佔中
長洲附近今午12時22分發生1.4級地震，震央位於天文台西南約16公里。天文台初步分析顯示，今次地震烈度為修訂麥加利地震烈度表的第III度，即是室內有感，類似小型貨車駛過的振動。翻查資料，對上一次有感地震的震中位置於香港境內為2014年，當年發生了歷時79日違法佔領行動(佔中)，導致香港多個商業區癱瘓。事有巧合，今次長洲附近地震，香港亦歷經近半年的修例風波，發生大量阻街、襲警等刑事罪行，令經濟受重創影響各行各業。
根據天文台資料，1979年至今震中位於香港境內的地震共有7次：1983年在米埔(1次)，1982年(2次)與1995年(3次)在大嶼山以東海域，及2014年(1次)在大欖涌水塘附近，這些境內地震引起的震動均屬輕微，烈度在V(五)度以下。

頭先屋企震到仆街 意為支爆

不會 .....
如果都在 大廈頂
掉電視雪櫃 或者會 .....

佔中又有震過?咁橋

凍到震

震？咁得閒開po唔推po？

麻煩大家不停推聽日嘅行動上嚟

預警香港政府會有地震

謝震中

12時22分長洲地震 位於北緯22.20度

222

因佔中引致?

1222 22.20

震央距離

#HongKongBeWaterAct 要大家簽名

核試

我記得香港不嬲都叫震央
而家變左叫震中
震佢老母中咩?

咪入嚟食藍店

今朝凍到以為落雪